人民日報—有華人的地方就是屬於中國的

中國一點都不能少

送給俄羅斯的土地 一點都不能少

衲一出現要將牠變成狗肉煲

全世界都係中國嘅